ViuTV上少少位, 班五毛熱狗就傾巢而出

我洗撚理Viu係咪黃
幫我打柒CCTVB就夠
敵人嘅敵人就係朋友

經過呢件事發現連登好多人想做「非主流」，越多人睇越要踩